見到隔離有巴打好嬲開post屌人唔做文宣用Twitter，想玩既入黎啦 我又開post了。。。。。

新玩既可以係連登search 有咩twitter教學
我係twitter新開左個post 大家可以入去搵巴絲互follow(上面條link)
follow好重要

我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

我係咪好嬲果個巴打

唔好講 ：
文宣組做嘢/同我煲大佢

試着說 ：
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

""仲有善用RT數高嘅Tweet，如果有特別資訊同消息想多啲人知道，除咗搵多follower嘅人幫手，亦可以直接係下面回個覆，好過你發個唔知有冇十條友睇過嘅新Tweet多多聲""

快速入門，教你如何用Twitter

不要忘記#hongkong呢個hashtag因為五毛經常出沒。

re爆佢

快用twitter 互相follow retweet

不如搵人揀條tweet 我地集中推一條？

有的話請quote我 我會幫你推Po+retweet

海量會好d
唔係易沉

幫你推

push push

呢個啱

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

推

一早down左
幫你推

push

新開咗twitter
follow 左你, 之後要點
新手,, 邊啲係你follower?

Keep住整合
等人追post易啲

國際戰線開打
全面唱衰中國同香港狗隻

得! 我搵到喇自己搞得掂!
出post 有技巧?

Twitter要人

最緊要落hashtag同用英文
retweet最好自己再加comment同hashtag

開咗 大概要點玩？

其實同fb ig類似 但有hashtag
好難三言兩語
或者起下樓主d post
search 下 twitter d post 我記得好多教學

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶

巴打我follow你，你好活躍

推呀
我都開始玩了

真 至少好過fb

其實 Twitter 真係好好用，快啲轉場啦
攬住 Facebook 有寶咩

喺 whatsapp 叫人用完全冇人理我，仲要明明全部英文都唔差又零成本都唔肯用

一齊玩twitter

樓主唔見左

有冇人知點解會咁

慣性收視

Push. Twitter好好玩

頂住呀巴打

同我全部玩twitter

可能retweet得太頻繁

唔該晒樓主
已科勞
開咗幾日發現好似新大陸咁
真係用嚟同外國人connect既好工具

我今日都特登開咗twitter account 盡下少少綿力

開左ac follow緊大家了
想問下Twitter 係咪睇唔到留言

留到嫁,玩多幾次就識

好 學下先

P牌無quota開post, 呢度講

twitter大家有中文片/字的話, 可唔可以加hashtag #求翻譯
咁其他英文好既巴打就可以直接search呢個tag做translations.

認同請幫我開個po推

我乜都冇retweet過人又fol唔到又upvote唔到

同埋改走 user name 串數字呀，有外國人話突然好多有一串數字嘅 users 好似 bot 呀！

Setting and Privacy > About > User Name

快速入門，教你如何用Twitter

見你咁慘幫你推
多謝你咁不厭其煩鼓勵人用twitter,
我都聽你講dl咗學緊玩了，唔好放棄
加油

無路再退

TUI

825

剛開ACC

推 研究緊twitter個list係咪可以一野follow曬
有冇巴打知點玩

要每個CLICK
主要係多D 用HASHTAG同RETWEET發揮最大作用

主要係要點做?
係咪最基礎係retweet 啲POST
之後就TAG下CHINAZI之類既野POST圖?

但我create list係咪可以share比其他人follow

要贏，有兩條路。

一齊retweet

屌 係你

已開，加油！

搵緊人follow 大家加油

加油吖巴打

仲學習緊 岩岩裝

推

其實係咪retweet就得？

請問有冇邊d post要幫手推 想集中火力

加個hashtag
依家一般會用#chinazi

咩都推下先
twitter文化就係咩都retweet下

唔該 巴打

retweet + comment？

輕輕一推

熱呀

有冇主推

巴打愛你哎
不要灰
我開始用反Twitter 了
一齊加油